藍絲話被捕巴士司機除咗士巴拿仲有戴拳套

笑咗，車手手套變拳套同埋拳套作用唔係保護對手同對手咩？真係要打死人嘅戴嚟做咩？

仆你個街我係街笑到仆街

連登遲早都係咁[sosad
果樣野啱聽就講到變事實

連登遲早都係咁
果樣野啱聽就講到變事實